[警世]前線警樣本 唔識游水

放催淚彈咁過癮

朋友send畀我

朋友叫你自己upload條片上去？

link 錯

呢條先啱

What?

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

當日射得咁過癮 而家射出唔識游

push

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

你點攞到嫁？